起鳩佢底 防暴狗

Ig jayden_wk
此狗 名叫陳偉冠

[img][/img]

九月二號 暴大見